我請group 裏發起一人一粗口回應 林鄭月鵝

三個月之後，終於浦頭！
我請group 裏發起一人一粗口回應 林鄭月鵝😡

夠多粗口傳媒會識做野架啦
唔好放棄任何方法

做左請推及分享
謝謝🙏

推